「手足」 陳梓維又出醜

「三無青年」（無政黨背景、無從政經驗、無高學歷）、油尖旺區議員陳梓維又再為大家帶來笑話！《蘋果日報》日前採訪這位三無青年，以紀錄片方式拍攝他當選後的情況。記者要求陳梓維寫出「逆轉佐敦藍」五個字時，他居然不懂得怎樣寫，要靠手機語音識別「逆轉」兩字怎樣寫，但最後仍然寫錯，場面相當尷尬。訪問中，陳梓維再度把自己會考零分、毅進不合格掛在嘴邊，似乎十分樂於將此作為突出個人形象的標誌。有市民在網上留言稱「睇嚇呢個白痴區議員呢四年點過」；不過有「手足」好「有愛」，說「弱智都係手足，唔割」。
鄭晴認為，這一幕「再世倉頡陳梓維造字」時刻，確實吸睛，蘋果記者居然要會考零分的陳梓維寫這麼多筆畫的字詞，存心「靠害」的意圖似乎好明顯。

可能有讀寫障礙

2個字都錯

@爵連

唉 呢d 去洗碗都唔請啦

我見到 車車迷

我相信會考零分都識寫逆轉呢兩個字

手足黎 尊重啦

請尊重！謝謝！

Suxxxxx 來，個次我見佢係佐敦個公園一路陰陰嘴笑，一路追住我啲反麻po負皮

庇護工場冇教🙏🏻尊重下手足

開始有d同情葉傲冬

弱智都唔割

榮清hack

維維同女友結婚未

其實 手足還手足
區議員對佢嚟講好似真係勝任唔嚟

佢已經唔係零分問題，係有讀寫障礙同表達障礙，慘在又自卑到自我忌才

好想要套陳議員親筆寫嘅揮春
用marker寫都唔介意架

一到依D POST分化5毛又走出黎
同你講,佢1隻字都唔識寫都唔會投民建聯
你地慳D啦

點搞呀ching

最憎轟迷

帶佢去補習好乸過 你個老尾西吖真係

請尊重 謝謝！

嘩 你咁都講得出

對佢個人來講，可能兼職做議員，佢繼續讀做電梯學徒係對佢最好
反正，油尖旺都夠票

好高薪嘅pt

弱智都唔割
港共敗選議員同樣north Point 同North pole 都分唔清

蘋果記者居然要會考零分的陳梓維寫這麼多筆畫的字詞，存心「靠害」的意圖似乎好明顯。
笑左出黎

我見到啲電梯佬都是低低地，似足佢咁嘅樣

「要靠手機語音識別「逆轉」兩字怎樣寫，但最後仍然寫錯」

佢請到人未，寫錯字都算，抄都抄錯有d難搞

佢整完個條電梯真係唔係人人敢塔。。。

就算會考0分都唔係完全文盲呀嘛
睇黎佢A-Z都唔識架啦

-0-0: 你地又分化

可能佢整梯好好呢無關係嘅

真係幫唔落

好心知道佢會考零分就咪玩佢啦

都唔怪得曬佢個區咁多黃都唔出黎選真係

就係見到佢出咗
驚會𠝹票

佢如果識搵人輔助下佢，其實都ok

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

喂 置頂左既

假新聞

驚人認得你？

乘d啦

老臭雞

大公死全家啦

咁撚鍾意狙擊個弱智
無撚病呀？
定係你人生失敗到只可以狙擊弱智

點都好過奶共葉傲冬做

咪當議會加入障礙人士聲音

而家班差佬四肢發達on99咁行出黎, 連上級命令都follow唔到咪就係教育制度篩走左佢地, 但係政府又冇撥資源跟進嘅後果囉

佢高人工有女叫弱智？

仲唔認係你？字都寫錯